Reddit 黑警瞄頭開槍片被河蟹

推

push

騰訊野緊係啦 用twitter啦

屌那星染紅哂

有冇搞錯

Push

推
點解會咁

佢的確岩
r/gif 一向唔係擺呢啲

試下擺4chan